{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157981?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사당 호텔 카일"
    },
    "text": "駐車可能な客室はスタンダード予約から駐車可能で、駐車場は狭いのでご了承ください。 追加駐車をご希望の場合は、追加料金が発生しますので、予めご連絡ください。 当ホテルは駐車席が制限されているため、全客室には1台の駐車のみ可能であり、駐車できない客室もあります。 客室ごとに駐車できる情報が明示されていますので、ご確認ください。 また、当ホテルは3人男女同室での宿泊は不可能であり、男女同室での宿泊をご希望の場合には事前に連絡して可能可否を確認してください。 客室内のアメニティはヘアアイロン、ヘアドライヤー、無料Wi-Fi、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、種類別くし、ガウンなどが提供され、カップルPCルームは3060高仕様のゲーミングルームとしてバグやオプチなどのFPSゲームを楽しむことができる環境を提供します。 客室内にはすべてをリニューアルしたカイルが来て、リニューアルしたきれいな客室と超大型TV、高仕様PC、新しい寝具類が備えられています。 また、2階には無料で利用できるダイニングルームが用意されており、コーヒー、トースト、飲み物、ミネラルウォーター、大人用自動販売機(有料)をご利用いただけます。 当ホテルでは、すべての方々に満足できるサービスを提供するために最善を尽くします。 多くの関心と愛用をお願いし、親切なサービスで報いるようにします。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室予約には駐車可能な客室がありますか？",
            "answer": "スタンダード予約から駐車可能な客室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "駐車場は狭いのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "追加駐車を希望する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加駐車をご希望の場合は、追加料金が発生しますので、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "全客室に駐車可能ですか？",
            "answer": "当ホテルは駐車席が制限されているため、全客室には1台の駐車のみ可能であり、駐車できない客室もあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "当ホテルは3人男女同室での宿泊は不可能であり、男女同室での宿泊をご希望の場合には事前に連絡して可能可否を確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "客室内のアメニティはヘアアイロン、ヘアドライヤー、無料Wi-Fi、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、種類別くし、ガウンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルームではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "カップルPCルームは3060高仕様のゲーミングルームとしてバグやオプチなどのFPSゲームを楽しむことができる環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはすべてをリニューアルしたカイルが来て、リニューアルしたきれいな客室と超大型TV、高仕様PC、新しい寝具類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "2階にはどのようなダイニングルームがありますか？",
            "answer": "2階には無料で利用できるダイニングルームがあり、コーヒー、トースト、飲み物、ミネラルウォーター、大人用自動販売機(有料)をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当ホテルでは、すべての方々に満足できるサービスを提供するために最善を尽くします。多くの関心と愛用をお願いし、親切なサービスで報いるようにします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 539
    }
}